音樂比利奪意甲神射手

三十六球
九助攻

咁羞辱雞姦犯，嬲死個監躉

復賽後呢 高得過c朗？

淨計復賽後？ 咁米蘭意甲冠軍喎

朗迷：復賽前唔計

笑撚死 扮朗迷講野

Ronaldo: Golden Shoe better than the Ballon d'Or

"I really love this award. It is the best award out there for me. Others can pick you as the best player, but an attacker's job is to make goals and I love that. I cannot deny that I love scoring goals."

朗迷嬲嬲豬

淨計c朗入波果幾場好唔好？
入幾多粒有晒數重要問